住係坑口永遠都係被壓迫既一群😢

無野好食/d鋪頭長期係裝緊修😓
都算喇
你講你住坑口d人永遠唔知你住邊
打電話叫外賣: 坑口培成路……
一定會比人糾正: 哦！將軍澳培成路……😊
我: 😠
同同學講你住坑口，d同學既回答分三種
1 哦哦哦大坑啊😂
2 坑口係邊架😒
3 哦哦哦將軍澳吖嘛😉
將軍澳人可以話自己住將軍澳
寶琳人可以話自己住寶琳
坑口……😃😃😃

坑口喺邊？

Ok

坑口撚留名

大坑係銅鑼灣果頭😉

咁樣順眼好多

住附近 但成日將佢同寶琳撈亂
坑口係唔係連理街

係

住附近都唔知

其實都唔係咩鋪都冇呀
有越棧聰嫂殺利亞？？個個cheap商場仲有個細foodcourt

坑口已經好過葵涌, 大水坑

東港城 厚德叫做開返啲嘢食
最緊要係終於開返KFC

大坑就大坑
坑乜撚野口

有地鐵站名仲想點

越棧執咗 嗰位變一粥麵

因為你叫錯 唔係「坑口」 是「將軍澳坑口」
就好似「中國台灣」咁
坑口自古以來是屬於將軍澳o的

坑口係邊?
利申住半山唔知sor

以前一落樓就係kfc，點知執柒左😭😭
改左間壽司，諗住有壽司食，點知又執左

唔係讀ust都唔知坑口係邊

地鐵起完先叫坑口

坑口係將軍澳有咩問題？

未起已經叫坑口啦
同區外人講將軍澳咪算

街外人姐，住開坑口都會叫坑口掛

夠住調景嶺慘？

男朋友住坑口先識呢個地方

冬馬

我都係ust，我可以肯定ust人都唔係個個叫坑口做坑口

坑口 巴打

其實坑口都唔算冇野食呀
可以去頌明園食百份百

調景嶺又係慘，沙漠
但係都係轉車站起碼d人知你係邊

行入去食瑞士仲好

屌 佢信左

講起轉車就諗起康城⋯

坑腩呀？

薄扶林 鴨利咪一樣當香港仔

由坑口搬左屋去康城 住得舒服左但係好撚柒唔方便

😉😉

康城又係慘左d既

有錢我都想去歐洲住

坑口jj
日日食kfc

要減肥，不了

點解我次次都要講喺將軍澳入面啲人先明

寶林JJ表示人地問親住邊都話將軍澳
係有啲熟將軍澳既再問邊度先會講寶林

下午茶好撚抵

How about 馬鞍山？ 無人識，有牛？

戇鳩鳩將地鐵站名當係地方名

住過2年
我又覺得坑口幾好住

屌你老母臭西，你都智障，坑口未起站都叫坑口啦垃圾

mtr會唔會無啦啦自己起個名啊
用下個腦先講野啦死智障

喺坑口大，有地鐵之前以為坑口只係坑口村
同人講多數話住將軍澳，好少會講坑口
BTW, TKO Gatway個名好撚柒

agger

我仲叫開果度八百伴

Gateway 自膠

厚德撚同大家揮個手

將軍澳坑口寶琳都住過。

屌 坑口起碼有個地鐵站名
住翠林分分鐘連將軍澳區嘅人都唔識啊屌你老母

元祖級坑口人

其實翠林方唔方便？成日搭車都經過見佢係山中間好似唔係咁方便

康盛應該慘過翠林

翠林係邊架

係坑口住左十幾年
但返學同人講住邊都冇人識

雖然我冇元祖級咁勁
但都叫住咗廿幾年
附近區域平時叫得好清楚
坑口村，厚德商場，明德，安寧，富寧，醫院，坑口地鐵站等等
樓主係新將軍澳人?

唔算方便 雖然好多地方都有車去eg MK 尖沙咀 觀塘 荃灣
但係唔近地鐵站 附近一炒車就斷晒交通咁滯

百份百好食好多

搭巴士個陣厚德街市個站名變左重華路好唔慣

康盛慘 好多時要行落翠林買野

垃圾領匯拆走南豐food court
童年回憶

yes，10年先由港島移民到將軍澳，宜家條女仲住係將軍澳

錢已收

住將軍澳就同街外人講將軍澳啦
唔係mtr站 撚有人識邊度坑口咩

回錯

聽講遲啲有一田 應該會多啲人識坑口🤤

奧運

問過康盛未呀？屌

坑口都叫有間正記食宵夜
康城乜撚都冇啊屌你

杭口村啲村屋幾錢
好似好正咁近市區有村屋

淨係計坑口北個巴士總站
都由91年開始叫到依家喇

我住坑口村附近咋

入黎就係想打呢句

住寶琳咪都係同人講住將軍澳

成年都我開😂😂😂

就地取材...

食垃圾

坑口好近可以行山

其實好難話厚德附近算唔算坑口
因為由寶林開始對出都係填番黎
原本只係得翠林至調景嶺嘅山同坑口村
所以一般係將軍澳大嘅都直接叫厚德,富寧,南豐etc
對外就直接叫將軍澳就算(因為地址都係寫將軍澳)

所以個時地鐵站叫坑口都覺得怪
既然可以叫寶林,點解唔可以叫厚德?

利申 2x年景林撚

康盛
慘過死 小巴耐到死

agger, 屌佢裝修咪裝修囉
好地地改乜柒野名

整個將軍澳黎計，住坑口同將軍澳站其實最幸福

agger
坑口方便之餘又未至於寶林咁多人

其實大把
將軍澳

根本坑口 寶琳 康城 調景嶺 成個area先叫將軍澳

佐敦 長沙灣 茘枝角 美孚 葵芳 葵興 何文田 太子 金鐘

屌你，我試撚過瑞士食白汁意粉有膠袋
好撚彩唔係dom

厚德多左physical 好爽
然後kfc又開番 但排撚死我次次都

住過晒將軍澳坑口寶琳三個站，
覺得寶琳最好。

其實我剩係食果度早餐

坑口居住環境叫好好啦
又單車館又多公園

我都係

成個坑口都係食屎
去海悅豪園m 記食早餐算啦

由細到大都淨係同人講住將軍澳算

瑞士好食好多喎

東港城裝修真係好撚濕鳩，成鳩日會盪失路

新都城我就盪失路 一二三期唔識行

仲記得細個成日去個到鋸扒
$32有湯有飯有汽水

仲有個三餸飯

咪撚玩啦瑞士雞翼燙到燙湯渣咁款
百份百就無咩特別中規中矩
一個坑口4間百份百集團

康盛JJ

拆唔拆都係咁得間日本野
有tam's express 咪得囉

最慘係地鐵站成日有班翠林撚屌坐上15M霸鳩你啲位

實際上住附近食嘢已經冇乜感覺
早餐買麪包
下午茶扑野家
凌晨廿四m

我成日去食沙嗲牛麵同鮮油奶

西貢jj路過坑口留名

多

新寶城茶記叫咩名好耐無去連名都唔記得
又係好撚難食

識貨，有冇去新一派口味食叉燒

坑口本身都係一個地方名
坑口本身係屬於將軍澳區入面
d人唔識一個地名有乜問題？
大把地名人地都唔識
只識區名 e.g. 將軍澳

咁樣先正常
除非係ust同學先會同佢地講住坑口
然後俾佢地屌

你先係智障
未起之前係撚叫坑口

個間美心.小品開番未

新一派執左個個位個間好似幾正

搭開105
15M等到死

食隔離間麵檔

瑞士係百份百架咩

認同樓主

個間食乜好耐無去過個頭

車仔麵定新味館呀
新味館依家好撚唔掂

唔係
新一派口味
部寶城後面間桃園
明德邨百份百
東港城潮人飯堂

車仔
新味館無食好耐
係咁轉餐牌

講食野梗係去慧安食
其實坑口行過去都唔算遠
(可能我廢青得閒先咁覺得)

冇錯，香港咁多區正常一定講左區名先

兩間都閪，柒拾叫好少少

搭開690過海
快過地鐵

原來桃園都係百份百
坑口大集團

真係 個兩間而家都唔食

Btw你地有無人食過安寧間車仔麵？
d friend話轉左手之後好難食
自己未食過

算係咁啦，有百份百集團先唔洗食屎
桃園d 服務態度閪到呢
炒碟飯都要半粒鐘唔撚催得

屌那星，生炒骨可以甜撚到糖尿

唔差呀，仲開得夜，star睇完午夜場去食都得

坑口係咪得返坑口村啲嘢叫好食

厚德新開番個度既好唔好食？

除左日本野你食埋我個份
秦國野難食到喊都可以咁多人吹奏

大排檔算ok 啦下話

新坑口人留名學野
DSE撚表示坑口體育館個角落頭成日冇位

識講一定話自己住西貢

個魷魚好食
不過好撚辣同埋都幾貴

有無食過個幾間西餐，住左十幾年都未去食過想去試下

車仔麵有無加價 我記得以前好平

少年你太年輕了 南豐以前唔是咁的 係好熱鬧既放學勝地

蠔餅無蠔味得蛋味其他送都ok

未試過佢d車仔麵
次次去都係買魷魚

豆腐花啊！！！！！！

放學去冷麵鋪

以前南豐多野食好撚多，仲要好抵食
不過都拆左差唔多10年

有次公司開party係個到食西餐到會（唔好起我底 ）
都係一般姐

住康盛同康城嗰班就真係慘
又冇乜車搭，又冇乜好食

康城巴打

講真坑口d商場越變越差我覺得
以前東港有吉之島勁多野行，食就南豐美食廣場，同埋好耐以前厚德都有個美食廣場仔
以前d商場正好多

自爆年齡系列

我見幾間都好多鬼佬去食，仲諗住去試下

我淨係長期係坑口半年

估唔到咁多坑口撚
係街都係唔好開咁多高登

坑口係坑渠

on9
以前巴士公司點叫?

岩呀，所以成日叫坑口做屎坑

坑口撚

坑口撚留名
細個好中意食安寧麵包鋪啲蛋撻 好撚掛住

轉左兩次手 唔掂當 平就平 但好重味精
不過打完波照當宵夜食 唔通行去尚德咩

厚德以前啲鋪頭仔都好好多 而家千篇一律

坑口巴打留名

果間 扒屋而家重未執
但係慧安園果邊
叫星匯

南豐以前地下啲三送飯

好撚掛住隻貓 然後咬住個蛋撻或者菠蘿包番學
最重要係
4蚊茶字典啊！！！！

小學中學都係坑口讀

唔知坑口喺邊既人都好無常識啫

成大個港鐵站都無留意？

嗰陣好驚隻貓
嗰間嘅白方包 超 好 食 成世都食唔返隻味

邊間

去過坑口幾次，覺得好多商場好多嘢食

利申：馬鞍山撚

佢岩岩搬去個邊我都有去過食1，2次
但佢一搬個價錢無咁抵食之後就無再去過

厚德新開間野 好似都係百份百個集團

我都覺得係，以前個邊都有幾間茶餐廳都ok,點知越裝修就越撚衰
不過奇異店都仲做到，個老闆個樣無變過

住左20年坑口厚德
好掛住八百伴
最深刻係街市火警死左人

住清水灣日日都經過坑口

回家

你蝗蟲新落黎架？死全家啦

不嬲都分開做厚德 常寧 安寧 明德 富寧
係要group埋叫坑口
以前叫坑口淨係指坑口村個邊
其他都係厚德 富寧咁叫架啦

以前細個果陣坑口係西貢個頭

大坑？邊到黎？

我女友住南豐，又真係dry左d既。。。

個新logo好核突啊😂😂😂

係將軍澳架（好似係）

其實最唔明係呢點：
另一些車站名稱，所用的地名範圍較廣泛，使部份人士質疑是否用得不當。例如將軍澳這個地名所指的範圍，北至寶琳、南至工業村，為何唯獨「將軍澳站」可以獨攬將軍澳一名？其實將軍澳站所處的位置，在新市鎮發展之前是海面，並沒有地名，或者可以說是處於「將軍澳」這個海灣的海面。筆者之前解釋「陰澳站」的名稱時已指出過，「澳」即是深入的海灣，「將軍澳」所指的本來就是這個海灣以及其沿岸。後來政府規劃將軍澳新市鎮時，打算將將軍澳站一帶發展成市中心，所以便將車站命名為「將軍澳站」了，意思即是「將軍澳市中心站」。事實上，「XX站」等同「XX市中心站」的用法，也早就出現於其他港鐵站，例如「荃灣站」所處位置就是荃灣市中心；「觀塘站」所處位置就是觀塘市中心，這些車站的名稱實在難以使用另一地名取代。只不過「將軍澳市中心」這個概念尚未成形，現時將軍澳最繁盛的地方應該是寶琳一帶，所以「將軍澳站」一名才會有較多的爭議。日後「將軍澳市中心」完成建設後，相信「將軍澳站」這名稱將會更為被人接受。馬鞍山站和屯門站也是同一道理，在此不贅。值得留意的是，在屯門站早年規劃時，其名稱是「屯門中心站」，直到通車前才改為現稱。

蝗蟲先唔識分邊度打邊度

5蚊10粒 燒賣
小學間唔中食 唉
回不去了

宜家將軍澳真係市中心

以前有好多玩具鋪同電腦game鋪

宜家有physical幾咁健康😎😎😎

日日去食 童年回憶

想佢開neway 多啲
雖然而加日日去做gym

名都改得好柒

好耐以前傳會開
十年前到
依家開都無人去

話時話以前間冒險樂園其實有冇人玩 次次上去睇咁大個場都係得幾丁友

其實唔明點解康城唔放租俾餐廳食店
一定超好生意
搞到康城d人成日走出尚德同坑口食野

以前未搬好多人架

之前有一壽司好正 成日去食黑夜仲要唔洗排隊

個個禮拜都要入康城做嘢，lunch 要揸車去調景嶺食嘢，或者食坑口村門口間豬手飯
Btw 我反而分唔到油塘算唔算將軍澳，照計未過將軍澳隧道應該唔算

正評

三個商場大把嘢食啦

住厚德東港城蔚藍既人落街通常食乜？

坑口有通宵m記，夜晚想食要突登行過去 有時好羨慕住坑口既人
利申:住將軍澳站

少少特色野都無

留名

有冇寶琳人推介下有咩好食
好多連鎖食肆

高級接龍

Spaghetti 360

都係慧安架啦

咩地方

幾十年前已經叫坑口，果陣得幾條村（水邊村、坑口村）。我老豆係果度住同做拆船 咩分開叫厚德富寧已經係90後既，同埋好多地都係填返黎事

有大把人極少搭將軍澳線

你幾點去食
我8點幾9點行個條路返親屋企都已經排到去玻璃門

即係大家樂

Hiii
康盛幾好住啊
有車既話

我都係由坑口搬左去康城 近左地鐵站但得車到等到天昏地暗

八百伴仲係到嗎
好多年無返去

以前住宿舍成日落坑口寶琳
每一處地方都去過 都記得

多商場得黎又唔算多人
幾好住呀

又係喔

如果係住東港城 蔚藍 南豐 海悅
基本上可以成世離地生活

住左坑口十幾年
對於你地話南豐商場有美食廣場都冇咩印象

估唔到呢到竟然搵到康盛人

有車既話康盛根本天堂 真係山頂位 空氣勁好

但係樓下啲野食...（利申 經常使用籃球場）

3年坑口人留名

十幾年有有可能唔知既
因為真係好似無左十幾年

寶琳人表示會同人喺坑口行返寶琳

可唔可以解釋下
點解厚德間新開既粥品店咁快又內部裝修

Hi
準備考車 有車康盛點止唔錯
但係未有車慘過死

住左二十年 慣左

調景嶺，將軍澳，坑口，寶琳=將軍澳

元朗，朗屏=元朗

屯門，兆康=屯門

落雪不怕 落雨也不怕

應該未有10幾年

屋企去到地鐵都有蓋 出街唔使帶遮

坑口真係乜柒都冇得食
要好食嘅連鎖冇
要好食嘅小店種類又少
搭巴士要兜寶琳
搭地鐵要經調景嶺
永遠冇話直達

除左地方大 仲有咩好
成個死城咁

自從領匯接管哂成個坑口都冇啖好食
正記做得起係因為得佢有宵夜

厚德雞圍搞到咁更加冇野好食

女朋友住坑口
呢幾年都經常出入坑口
心諗個Tko Gateway做乜撚野

平時放工翻到黎坑口十二點肚餓只能食正記

厚德

做過幾個月百份百 你問我答 答完你應該對百份百改觀

利申: 出世已經住緊坑口

早幾日去試果間韓國野
吊
想叫部隊鍋
唔好意思未出
想叫炒年糕
唔好意思未有
想食鰻魚飯
唔好意思都未有
開左鋪但餐牌十樣有五樣都未有
咁做咩開啊！？

個分店老板仲要係我後面果檯慶功

老豆行過見到泡菜牛餐肉煎強飯 60幾70蚊
感覺上好伏 唔敢試

利申18年坑口撚

其實坑口既厚德商場真係好屈機，狂裝修，有埋健身中心...

真心公屋商場黎講，算係幾賺錢

屌 仆街領匯搞到普通一個屋村商場橙柑柑
個街市又貴到咩咁 好似係全港之首 （坑口之光 ）

有無做新一派 我覺得唔差喎

半年坑口人
住到好悶呀

翻學係坑口轉車既留名

係真唔係呀巴打 十幾年前果邊乜柒都無
你無去過南豐唔通你唔出街 有去過實知

坑口係無咩娛樂既
岩曬毒撚隱居

好似東港城開一田

仲有盅頭飯，毒撚之選

呢個真...
出市區直達好似得102

我屋企係坑口第一批開荒牛
見證住隔離由海景爛地變到全部樓

講到食調景嶺無得頂
乜柒都無

102又係痴撚線，瘋狂加價

我都覺 好想搬去坑口村住

係正而家大堂個位
個時仲有兩條扶手電梯

有咩料爆

小弟未有東港城就喺厚德住

去明德撚貓可以撚成個下晝

哦！大坑

我覺得佢啲炒飯好好食

細個係未起坑口地鐵站塊爛地玩過嘉年華
印象中係復活節 好有氣氛

有冇人認得佢

安寧

係呀 呢隻貓好靚

仲有康盛 都係冇人識

係咪有將軍澳站令樓主覺得坑口唔係將軍澳
我又真係無乜聽過地址會有人講坑口培成路唔係將軍澳培成路
通常都係答住將軍澳 再問將軍澳邊度先答坑口

極度懷念仲有南豐同吉之島food court嘅日子
童年回憶

Food court啊

越來越差 得返屎比人食

好多玩具送 好正
而家乜都係錢 社會風氣變晒

厚德商場food court
南豐food court 燒鵝瀨

識食梗係坑口村啦

而家南豐得番間日本野叫好啲

間日本野d壽好伏喎

坑渠口

冇食壽司
食過燒三文魚扒定食覺得幾正

好想搵啲飯腳久不久係坑口食下野

係，幾間食肆迫埋一角，吉野家麥當勞得番勁少位

通常同區外人講我會話我住將軍澳 就算撚數

利申 寶琳撚

但正記宵夜得好少野簡
食幾次就食晒

我記得寶琳嘉年華

D 熱食算係咁, 但係壽司就算9數啦

吊頸嶺咪仲無野好食

坑口永遠都係將軍澳最低賤嘅

搭地鐵唔在講，朝早番工坑口上車關愛座都坐唔到
放工又要被康城車撚下，上到車落車又要係月台做一陣沙甸魚副電梯先上到大堂

食野？老麥家鄉雞扑野家大快活美心，頂多都係樓下唯一間潮州冷。想食好野？咪比貴d去坑口村西貢食，想搵平民美食根本就冇。我都唔知有幾耐食過唔林嘅雞旦仔

😡😡😡😡😡😡😡

東港城個飛機模型仲有冇人記得

25 年坑口撚
禮拜六日食野多數都行去新都城/慧安園/將軍澳站果邊
上次去厚德KFC又係鬼死咁多人排

未有地鐵之前我嗌開厚德尚德

到而家我都仲嗌緊將軍澳站個範圍做尚德

林茵：將軍澳 無街之城

吉野家先少位 要坐到逼埋一角咁

自己唔多鐘意生野所以冇乜食

最慘食到一半已經有人企喺側邊
想慢慢食都唔得

以前間吉野家大好多
舒服又好坐
而家逼到沙甸魚咁

好多年前，係依家單車場果度莫斯科馬戲團黎表演，有冇巴打記得？
Btw,將軍澳區其實康體休憩設施幾多，規劃得好。

係咪掛係天花果個

有幾架掛係天花
仲有以前南豐個天花係似幅油畫咁

果時有Sanrio 人物跳舞，仲有四驅車比賽
我僅敗

而家間吉野家ON9到

將軍澳咪將軍澳 你夾硬迫人叫坑口咪盞人唔明

咁康城有咩食

女友住 坑口先有機會踏入呢個地方，基本上我覺得冇野好食，全部大商場，想搵d 小鋪都冇，不過寶琳有個細商場食平野好正，希望唔好咁多人去 好鐘意食餃子

細到仆街

咁大個堆填區仲唔夠你食？😂😂😂

冒險樂園執左
以前成日幫襯朱師奶買金幣

果陣細個冇太大印象
我記得有電梯落 唔洗兜後面

無 我未入去做果陣都成日食 都覺得幾好味 但係做完之後發覺食物質素 衛生係幾低下 (除左廚房炒野例外 不過都係好睇邊個大廚炒)

佢啲炒飯炒麵好正

炒飯的確ok 因為廚房野係正常d
又係好睇邊個大廚炒(味精 雞湯 調味)
不過午餐炒飯既份量同下午茶其實差唔多
因為都係是但份量倒落去炒

坑口真係慘過瘋狂食屎

有無個後生主管WhatsApp
佢成日收銀，一個幾硬朗既女仔

領展仆街啦

地下嗰間?

我而家食緊

以前新都城二期戲院都係雙向扶手電梯
而家... 屌

之前已經比某雜誌吹奏完

仲有熱氣球模型掛係度
但唔記得係邊年拆晒

啲餃子極普通 油撚到
我諗佢都估唔到點解會有咁多ON9 排隊

厚德唔知點解成日裝修
依家改名叫gateway真係好膠

將軍澳d鋪頭成日執
搞到周街吉鋪😣😣

將軍澳中心定廣場 裝修完未
去親個度都好炆

你指邊間 新開果間韓樂就唔識 不過經過見到識得既樓面由其他鋪調左過去

係呀
Btw 連登都幾多坑口撚
好意外

厚德撚，最慘莫過於夜晚肚餓一係就7仔一係m記無得揀

行去正記囉

我唔係坑口撚但好撚憎呢個地方

新一派

大陸地方係咁架啦

呢間狗都唔食，d野好唔新鮮

你地係咪講緊良記
冇肉餃嚟講又抵又幾好食
唔覺油喎
但對上一次食係五年前嘅事
可能質素變差咗啦

點解呢

樓主住蔚藍？

廿年坑口撚
厚德東港南豐耐唔耐就趕舖大裝修

娛樂舖完全無，要玩就一定坐102去觀塘玩

食野唔算少選擇，係大集團多，想食小店就安寧坑口村

正記早幾年好食，早排去過一轉，餐牌既野食轉哂大陸
野食仲要多油難食，永久black list

潮饗/對面間車仔面我覺得算係咁，面包舖檀島真心好食

以商場計，有無印/馬莎，黎緊仲有一田，東港城都算無係咁

仲有間大百佳，2間惠康仲要24小時，3間759，無十間都八間7仔/ok

仲有正骨場

算係咁

石硤尾都係深水埗區
但無人會叫深水埗石硤尾

上哂雜誌
昆哂班港女特登入去排隊食 笑死

我係

唔通上完雜誌
就一朝得志
變晒質
搵日過去望吓先

油咗好多係真，吹得太勁之過

好多時落街想買個飯食都唔知食咩好

點解新一派要執

間日本野感覺好mk

廿年厚德jj留名

好似17定18年先整完

樓上三間舖一開，新一派就靜哂

是但啦
你估問你住邊既人真係想知咩
冇話題先問下姐
睇到自己咁撚大

叫外賣唔洗知住邊？
屌你老母on99😂😂

啲人好撚On9依為新市鎮係尚德同調景嶺 之後同我講寶琳景林坑口唔係將軍澳
利申：寶林人

On9,咁沙角，第一城唔可以叫自己沙田撚？

將軍澳係地域名，寶琳係區域名

新一派同百份百個餐牌一鳩樣，駛咩要2間

Yes 二樓

厚德開左間季閱 同 泰國
得閒試下先

話說自從吉之島執柒左之後就冇乜點去過厚德

去過👋🏻👋🏻

封左一年先開
坑口人真係慘😭😭😭

屌個陣有5蚊兩隻雞翼好撚好食㗎

金俊秀 識啲嘢

經常入坑口食大排檔

好似細碟左